有冇人玩緊新飛龍墨香?

以前玩過下飛龍墨香.而家佢又出新
我岩岩Down左見到幾新穎 慢服黎 地圖唔同晒
同埋唔似一般墨香,佢係分左三個國家咁玩
睇下有冇隊友一齊玩

大陸GAME

屌你老母搵食死撚遠D啦死剩種，繕稿度好D先出街啦柒頭